有無人好憎大肚婆？

先唔講佢地滿口母愛泛濫咁既西樣，一定陰鳩謀，好地地做咩要出街？一定係baby condom d高級會員呀 版主咁撚樣，我一見到佢地件死人大肚婆衫就好撚想一鳩衝過去過肩摔鳩佢老母爛臭西死賤雞，再一轉手一個拳頭塞入佢個西度，大前提要鋤鬆佢個西先，再一路旋轉個拳頭一路隊入陰道，之後盡量人道d咁樣一鳩扯佢個胎盤出黎，再用洪荒之力將佢一分為二，一鳩就扯撚爛條臍帶，再撚手就掉撚左個bb去地鐵路軌，望住佢比列車輾鳩爛為肉碎！莫名其妙的興奮了

你未岀世個時俾人扔落火車軌 個世界會乾淨好多呀

唔係好明 咁我出左世先可以比人掉⋯⋯
唔出世點掉？掉個靈魂？

憎！ 好憎 憎佢地咁淫 比人中岀 但係冇我份

屌大肚婆係咩感覺，會唔會直接射穿羊水袋

無人憎？

中學讀過bio(生物）嘅人都唔會咁講啦，如果你當日俾人射咗喺牆上面/ 你老豆有錢買杜蕾斯，呢個世界就會少咗個七頭

你自言自語？

樓主番去成人台算啦，成日話人眼紅佢地多野食，一出其他台咪出醜

考古學家